「清零」定「歸零」？

我細個聽嘅係「歸零」，點解冇啦啦多咗個「清零」？

清零
歸零

是撚旦啦咁又點

清袋

清零=破蛋

講開Omega

Back to zero

冇人正評

稱零

應該係淫零

training